每人4部代表到90年代荷里活嘅電影

按排名
1. Titanic
2. Jurassic park
3. The matrix
4. T2 judgement day

Btw 係排名之外小弟最中意pulp fiction，不過可惜未夠代表性所以無放上去

Jurassic Park
Heat
Speed
Se7en

正想講pulp fiction
房都貼住張海報

我有件tshirt係Jules同Vincent

阿甘正傳

都係第一時間諗起Pulp Fiction

Goodfellas
The Silence of the Lambs
Pulp Fiction
Fargo

pulp fiction都唔叫有代表性

其實pulp fiction唔似荷理活feel我覺得
本來想講轟天炮但唔係90年代

Pulp Fiction
Titanic
American Beauty
Toy Story

因為QT向吳宇森致敬

迷幻列車

蘇格蘭都算Hollywood?